question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190303094417AA8qjLg, Quels sont les meilleurs youtubers ?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190220133106AA1vR5l, Vous vous en sortez haut la main...?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190109062110AAmEGc7, Sachant que c'est anticonstitutionnel, pourquoi Macron souhaite mette la suppression de la taxe d'habitation pour les riches?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181208110456AA7jP4w, 481 interpellations et 211 gardes à vue Bravo MACRON
On fait mieux qu'à Moscou ou à Pékin ?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180920161600AA9NVsi, Philosophie : si celui qui pense ment, faut il lui inculquer le tricot stérile?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180818184406AAZIYgF, Je n'arrive plus à utiliser mon compte, j'ai besoin d'une assistance;?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180528141054AAI0m2l, Comment leur faire confiance ils ont tué le Christ?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171102180938AAXSU0O, Faut-il que j'aille chiner en Chine ou en Cochinchine ?
Vous avez 30 minutes !?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170516055315AAJnK98, MACRON ,est un joueur de Poker il veut faire croire aux Francais ,qu'il a une Quinte floch ,avec un paire de Sept , ,illusionniste !?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161229184943AAWk7iX, Peut t'on aller en Thaïlande en voiture ?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161129183243AA9HPTD, VIVA MARINE LE PEN! SAVE FRANCH?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161029012936AAEeR4P, Que Lorànt Deutsch soit un bon chroniqueur, soit, mais c'est vraiment un petit merdeux qui mérite le mépris non?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160702003248AAWNXMV, Contacts supprimés qui reviennent toujours sur compte mail yahoo?
